蘇維埃社會主義共和國聯盟 1922－1991 (69年)

蘇維埃社會主義共和國聯盟
1922－1991 (69年)

中華人民共和國
1949 - ? (69年)

香港特別行政區
❨1997→20xx❩

北韓過咗70年喇

正式計53年先算政權穩定？

10月1前推翻政權